如果你啲朋友咁樣叫你哋，你會有咩感覺？

啲大學朋友開口埋口就叫你做
垃圾 柒頭 on9
你可以話同你frd先咁樣叫你，但係唔知點解硬係覺得好un耳，好似唔識尊重人咁
一聽到有人咁樣叫人就會莫名地好想窒返佢哋一兩句
相反中學識到依家嘅朋友就唔會咁樣叫你，識得嗌名

我覺得一個人基本要識尊重人，唔係你同我frd就可以為所欲為，想點就點

同感 有啲衰到叫人地女朋友臭雞

根本就係唔尊重人

曾經係咁，努力改緊

佢地誠實姐

有啲明明唔熟又懶熟咁

絕交啦

校園欺凌

即係唔係曾經啦

佢哋依啲人有種共通點係以為自己講嘅嘢好好笑或者係覺得咁樣講會得到人哋認同

可唔可以講吓點解你會咁？
因為要懶係嘢咁？
我成日覺得我啲frd都係懶係嘢

已經盡量唔同佢哋講咁多嘢

我同最fd個果個開場白係喂屌你

請你好好放低

最撚熟就嗌 喂柒頭

我識嘅人幾friend都從來唔會咁嗌
樓主你確定嗰啲真係朋友？

我最唔明點解有啲女咁鍾意叫啲fd做八婆 咁叫大家會感覺close啲咩？？

真係朋友既話唔係叫人地個花名嫁咩

我叫我啲朋友都係叫
傻閪 x狗 撚樣 廢鳩
大家j都係咁叫

大學個d咁樣叫你真係算啦 本身大學識真心朋友都難
仲要少少尊重都唔比 一時叫一叫講笑咁叫就ok
每次都咁叫就算啦

同佢地講唔好,一次當佢唔知,2次當佢唔記得,第3次可以絕交同打獲佢

成日都覺得朋友之間都係需要尊重的

叫你垃圾、柒頭，
你話講笑一兩句咪算。
開口埋口都係咁，
嗰啲唔係當你朋友，
嗰啲叫撚狗。

大學就真係算數啦
咁在意呢啲野 只會令自己唔開心
反正你知道你自己唔當佢地係朋友

朋友其實做到咁就未必真係朋友啦..
佢地以為咁樣講好frd但你唔likey咁其實都唔好